_ _ _ _，正式啟動

高登革命，正式啟動